[用完即棄][吉妹請振作] 傳與唐嬸復合？ 洪永城：應該無可能啦

洪永城、黃心穎、湯洛雯、謝東閔及張慧儀等演員今日在將軍澳電視城為新劇《丫鬟大聯盟》試造型，劇集有黃心穎首次擔任女一，另外仲見到洪永城扮演風流倜儻少爺的「二撇雞」造型。洪永城早前喺網上為唐詩詠爭視后打氣、兩人又被影到單獨食飯，唔少網民都希望佢哋復合！不過洪永城就話應該無呢個可能……

《丫鬟大聯盟》的主要演員包括洪永城、黃心穎、湯洛雯、謝東閔、張慧儀、劉思希及鄭子誠等，洪永城今次飾演一個風流倜儻的少爺，今日以「二撇雞」造型亮相。洪永城稱監製認為呢個角色有鬚會好啲，但唔少人覺得佢有啲咸濕！

洪永城：同詩詠唔可能復合

洪永城早前喺網上為唐詩詠爭視后打氣、兩人又被影到單獨食飯，唔少網民都希望佢哋復合！洪永城接受訪問時稱單獨食飯唔代表復合，更指自己經常同經理人單獨食飯，所以根本唔算甚麼。之後被問到有無可能同詩詠復合，洪永城坦承應該係唔可能，兩人現時係好朋友、好同事。

網民係指babycondom班老母? 唐嬸拎到最鳩女主角就飛起洪狗

分左好耐啦大佬

老女人

佢大把女食，駛鬼食4張野的

出下新聞炒話題

唐嬸有咩咁吸引

獎都攞撚左啦，真係唔想再見到個最鳩女朋友

賤婦又做新聞

就係講洪大把女食，駛鬼食唐嬸

吉嬸哭吧哭吧不是罪

頒奬前約你食個飯，炒下人氣

食完飯提都無提過了

洪狗又係傻仔，比個老女人食住上
用完又用

吉妹心碎 狠心放棄洪仔

約炸，到最後係冇上水架
得洪狗一個人on99咁等炸

哩個臭閪真係好撚煩
幾時死呀
係咁炒新聞

剃吉妹眼眉

洪狗又利用女人做話題

臭洪狗

弱智洪狗甘心做兵

比起真實型槍game(如戰地風雲，cod 同rainbow 6等等)，我反而更鍾意玩奇幻型（borderlands同bioshock，主角有得用魔法或超能力），呢種槍game會愈玩愈爽！

吉妹，下個更可愛啊

比老女人撚 最鳩女朋友

乜撚野呀！！幾時復合呀！！？冇呀！！冇可能呀！！！

美人你放棄佢啦
冇撚用架，比唐嬸利用完一次又一次都係ON99咁